男女朋友 兩個30歲前加埋搵15萬/月 係咪已經跑贏大市

好似樓都買唔到

下？兩個加埋15萬咁少？
我識得有人淨計被動收入已經500K/month

每個月將大部分儲既錢買晒ARK
幾年後可以Full Pay 買樓
唔洗多謝我

Fg 50k 加埋都100k 啦

我識有人唔洗做淨收租10億/月Tim
鳩唔撚搭八

係，所以15萬唔算跑贏大市，完，

第n屆吹水大會正式開始

入息中位數19000

若果兩個加埋150k，即係全港至高嘅9％人口。

買唔買到樓可以同入息冇關，主要睇下有冇父幹。

係

成個廢老咁，成日講我識啊邊個邊個

做雞都多過你啦
跑咩勝大市

兩個eo1已經有呢個數

人比人 比死人 邊有得咁比

我識你老母做雞添

連登仔係咁
我識人FG 50K
所以FG 15K果班係佢地問題

有錢係計資產
唔係計月入

今時今日資產冇億講嚟都晒氣

樓豬又咪講緊一個唔存在既案例

2個加埋15萬又唔會唔存在嘅....

無家底就都係儲錢走

兩個15萬/月都幾舒服

如果兩個30前有15皮 仲移民唔移民好

死去日本做日本狗啦 屌你老母

15萬
我當你唔投資 一個月儲10萬
一年120萬 點樣買唔到樓？

無錢又係走 有錢又係走
無分別

唔儲錢就梗係買唔到啦，佢有心儲錢，根本無問題。

Btw，樓主讀完小學未？

Exact7ly,我識人搵皮幾嘢一個月但做緊國家主席，兩條友搵150K樓都買唔起無討論價值

關你撚事

都有啲既
有錢係從來唔使concern呢個問題，只要唔係太有錢個班
基本上你資產分配安全，你想住邊咪住邊

呢個年代仲計收入好可憐，計資產市值，升值潛力

兩公婆都做黑警咪有機會囉
或者大公司做有親戚照住
但99.999%既人都唔係呢兩種
所以唔洗咁多幻想

下？被動收入先500K/month咁少？
我識得有人出世已經有10m/week零用

2個係專業人士都可以既
或2個公墓園

如果係FG都算贏嘅但係成30歲人，搵十幾萬一個月真係一街都係，兩公婆夾埋冇30都至少25萬啦，得果15萬其實算草根階層

150k買唔到樓
你每個月使幾錢

你呢？

你條街係邊條街

駛撚黑警咩。。。
大把紀律部隊officer都得啦

兩公婆都係幫辦有幾難
溝同期姐嘛。。。

兩個加埋15萬係跑贏哂大市既

月入30萬周街都係啦， 呢個草根黎 月入100萬先叫小康

跑輸晒WO 大佬
係連登30歲, 至少30萬1個月啦
你好WEAK

個個人識唔識你

吹大D呀

150k 兩個專業人士咪有⋯

唔知你地世界係咪局限喺度打工啦，啲咩入息中位數不嬲係失敗者圍爐打飛機數字，冇咩參加價值

你見街邊啲up dup鋪仔、幾K followers嘅ig shop，其實好多都搵緊六位數字純利。你以為10萬好多？事實上10萬一個月喺香港根本就唔係錢，中產都唔算係

香港地"我識人" 系統講到好似係自己咁

吓 咁少
我Daddy每個月比我的零用錢都有10m

如果月入十五萬都買唔到樓 兩年都點都儲到三百萬啦

有腦搵錢 無腦投資 使錢

公務員得ao 可以 做狗都唔得啦 三十都未max

冇錯，你見財經台都大把清一年有20% profit正正經經咁買吓增長股其實唔難

On99 你自己禁下計數機睇下7百萬*0.001%係幾多人？你就真係唔洗太多幻想啦

兩個加埋十五萬應該真係勁撚輕鬆
比我就唔會買樓，認真嘅
咁高人工，想住邊就租邊
淨返嘅退休環遊世界又好，移民又好
無謂做樓奴

有15一個月仲會走出嚟問人買唔買到樓？

一個月搵150,000 ，當你做到60歲冇失業冇減薪
你計吓自己一世可以搵幾多

我同另一半夾埋16萬/月
咪各自供一層樓
無父母幹咪各自食層8球以下既樓
你大想頭要一步登天無計

又黎金融撚打手
你自己買左好多？
又想搵水魚抬價等自己可以高位放呀？

都真，我識李嘉誠，佢唔識我之嘛

契媽都要打手？
而且又唔係推個股 你返屋企打手板就有
就憑你推得郁契媽股價 人唔笑 狗都吠

仲講人工，30歲前資產冇一億都垃圾

唔得啦 你早極都要4，5年先升
升完跳pt邊有咁快33

咁嘅智商搵到15一個月

22歲入
27歲act
差唔多啦

30歲前

兩個professional grade?

30歲前呀屍兄
你30歲前搵幾多呀？
你條女又搵幾多呀？
定係連女都無呀？

但人工post見到嘅係有人搵50k就俾人話吹水，貼埋糧單稅單就係借朋友/老豆老母嘅

供埋架車叫勉強夠生活既

政府得ge
畢業入doj
2年做counsel

一早block 撚左條撚吊啦
仲覆佢

一日幾個人工post

窮撚不嬲以為股票係賭錢唔比人買眾人皆醉

撚有

4蚊入GME 400蚊放左
一口氣夠可以賺晒成世既錢
但問題係有幾多人做到咁？

下下將現實理想化
同支持民主中國有咩分別？

兩個夾埋先搵得15萬 仲要喺連登開post
還掂都係吹水 你不如吹150萬 1個月啦
冇圖我話我係Elon musk都得架啦

係得少數人有（尤其後生嘅）但身邊都有啲例子
例如一個做銀行一個會計師（30歲左右）同兩個律師咁